【日本Falcom】綜合討論區Vol.12【軌跡/伊蘇/幻都】

Falcom 3大柱

軌跡系列

伊蘇系列

幻都系列

軌跡系列
目前由4篇章 - 9集構成 由零軌開始脫離英雄傳說系列嘅編號
先後次序由 空軌FC -> SC -> 3rd -> 羈絆 -> 零軌 -> 碧軌 -> 閃I -> II -> III
外加曉軌 時間由零碧中間開始

伊蘇系列
目前共9集 包括伊蘇I - II , 伊蘇III (菲爾佳娜之誓) , 伊蘇IV (塞爾塞塔的樹海) , 伊蘇V (失落的砂之都凱芬) , 伊蘇VI (納比斯汀的方舟) , 伊蘇VII , 伊蘇VIII (丹娜的隕涕日) , 伊蘇 始源
伊蘇系列除咗I - II外 其他都無實質嘅遊玩次序

幻都系列
雖然只有5集 但係3大柱之中最歷史悠久 最初同英雄傳說一樣都屬於屠龍者系列
最新作 東京幻都 社長有意再獨立系列化

即將發售
PS4
閃軌II改(日) 2018年4月26日
閃軌新作(日) 預計2018年9月27日

NS
伊蘇VIII(英/日) 2018年6月28日

Hide Blocked User - 飲奶嘔奶

班長

亞莉莎由以前交叉腳變成依家開腳代表啲咩

班長咩鬼中二病設定黎

垃圾設定

我寧願佢9up將一半力量分咗俾隻貓 除眼鏡真係屌你老母，同嗰啲頭髮擋住右眼=封印有咩分別

然後即係班長對住剩女同劫炎都仲可以留力，我開始懷疑班長就係盟主

明明班長係清泉
而家同呢d中二病有咩野分別

假唱事件係咪姐係解除左封印

軌跡撚正仆街

新社長愈搞愈衰
炒咗佢啦

我聽日叫食蕉收佢皮
有冇人想做食蕉可以即時翻工

原來開左新post

亞莉紗我老婆，唔好再抵毀佢

屌那星 出中文版未

PS4
閃軌III(中）請學好日文
閃軌IV（中）預計下一世

名都錯仲老婆

閃4中文 情報翻譯

你快啲返埋位執好自己嘢就好走啦

利申: 兼職保安一號

想問點解置頂冇奶油多之軌跡?

因為獨立孤兒仔作

仲想問埋幻都除左東京幻都之外前幾集係咩名? 唔該

對上果隻叫迷城國度 再對上就要睇返WIKI

唔該

巴打我睇住你拎個通渠走入廁所

順手沖走埋你丫嘛, 清做咩咁唔小心係廁所度走
定係你臨走都要暗示啲女角係

又屈 屈完尤娜係援交妹仲唔夠 依家屈埋亞莉莎係公廁

拿，係你講㗎咋

亞莉莎邊係公廁，明明就黎sir私家

アリサ
ごめんなさい、リィン。
…一度ただの仲間に戻らせて

愛莉比鬼父調教完

俾我溝左咪同黎神做返朋友囉

巴打咁慘

又迫害亞莉莎？

黑之唔知乜春
成熟穩重
經驗豐富
有上進心
宰相得力助手

黎恩
幼稚
零經驗
官二代
戰犯

睇死黎恩搞下佢......之後亞莉莎濕晒話唔想離開黎恩

葡萄牙

咁都叫迫害

係 你有得去公廁

私有化左咪唔係公廁囉

( Show Blocked User - 瑠璃色の栞 )
( Show Blocked User - 軌跡撚 )

未私有化之前係公廁 都唔知幾多個大叔阿伯去過諗起都覺得污穢

我已經一早扑左了

我決定一陣去火燒f社
你班撚屌唔會再有閃3中文同閃4玩

一早扑咗啦 分身都扑埋

大股東, 等我收埋工先燒, 軌跡撚仲塞住係個馬桶到

D員工無一個值得可憐

PT一日咋,放過小弟

放心啦，加番絆劇情，搞兩搞亞莉莎自然會濕晒對住黎恩講想要

咁有錢都洗搵個零經驗戰犯賣單啦

啱呀，耍花槍宣示主權姐
跟住咪忍唔住返去mk黎恩到

魔女條村叫エリンの里
閃3喺舊都有個採集QUEST採既花叫エリンの花
然後ロゼ第一次出場
條村應該喺大森林嗰頭

應該左下果面

cd rom lm

啱先係火場逃走出嚟你問我唔答

如果亞莉莎無做姬 今年應該幾多歲

軌跡撚燒死左未

仲有究竟係乜嚟

見上圖

唔係咁想劇透

生肖無計錯應該係

尤娜有冇收過你錢

シオリ有畀優惠我

收皮啦 等睇洸拉你入異界打柒你

我都有

算吧啦你

Wifi?

亞莉莎

情報係話亞莉莎要同黎恩做返朋友?

岩岩社長落柯打驚告你班撚屌記得g持閃2改

軌跡撚仲在生

我估亞莉莎會攞便當

便當再返生 真女主

距離シオリ下次誕生日仲有135日

距離茅愛下次誕生日仲有140日

距離9月27日仲有154日

\I/ 距離7月8日仲有73日\I/

舊新社長又有暗示
唔係真女主嘅米莉亞姆

啱啱見到シオリ跟咗洸返屋企 你問佢答

又劇透 我真係代未玩閃3嘅人屌你

又劇透 我真係代未玩東幻嘅人屌你

有人想問唔講

驚劇透唔答

我想問喺邊度見到

this_v?

乜嚟 可唔可以講多少少

Show Blocked User - 大圍三圍大

HO BALL AR CHING

Show Blocked User - 相樂真由加藤恵

咩叉綜合討論區 個個講閃軌。
伊蘇 Dana先係皇女主。 好想佢再出係下集 dlc都會買

咩叉綜合討論區 個個講閃軌。
東幻 シオリ先係皇女主。 好想佢再出係下集 dlc都會買

咩叉綜合討論區 個個講閃軌。
CC菲娜先係皇女主。好想佢再出係下集 dlc都會買

咩叉綜合討論區 個個講閃軌。
東山 奈央先係皇女主。 好想佢再配音下集 dlc都會買

返去CC台啦

返去援動物台啦

又反， 好聲優嚟

死左架啦

東山都反
再講就反埋愛衣

收皮啦 叫你唔好玩老翻㗎啦 玩到D劇情錯哂

軌跡撚又想一條友推到1001 已經叫咗ADMIN DEL POST

隻驚真係好無誠意，換件衫又當新角
pose同樣永遠都係一兩種

會有新技/技能強化㗎

官網新已更

你班軌跡撚仲唔快啲請假去刷click rate

閃軌入面迷團最大既角色
唔知會唔會喺閃四入面解開

唔會

起碼都閃6打後

聽講佢姓

姐姐出場, 即係同聲優既另一個角色已確定喺閃四出場

又有姐姐

咁羅爺都有份, 碧軌真女主都唔可以唔出場嘅

不了

表明帝國完結 即係去到克洲解放 碧軌所有角色出場都唔奇

可唔可以劇透下皇子第三條路係咪收左皮了

皇子
第三條路

某程度上 我覺得係

當初明明吹到好勁又學院又遊擊士
都係俾宰相收皮

但我反而覺得佢坐埋金騎會干擾哂宰相同結社兩邊個計劃
然後出閃5

去到閃4 估計應該貴族派贏 然後國力衰弱 放棄克洲 克洲由第3方宣佈獨立

以上純鳩UP

我覺得皇子雖然唔會死 但都唔會係騎神駕駛者

黎爺或成最大贏家
會唔會最後盟主出嚟9up幾句扮伏筆就去共和國

好感動，見到我偉大既軌跡集大成之作
AVG3舖左十年，我地舖左廿年

頂到盡都係14年
閃4結局有一半人隨機消失

仲可以舖多再戰百年

第7班D路人角色收哂皮

其實全部都係同一個人嚟
正如軌跡撚都成堆分身AC啦

會唔會都係魔女

睇對白既推測有機會係

真相係軍校全部都係有背景既人
全部想睇住皇子死

屌你好彩我啱啱睇完行出戲院

講緊閃4 乜嘢戲院呀

九月四捨五入就15年，再四捨五入多次就廿年

今日は新人歓迎なのです。今日歓迎する新人さんは5人！

請咗5個人

發現軌跡撚

唔知係唔係角度問題 好似成人身體 而且衣著有D分別

軌跡撚多重影分身？

5個新人咪就係平時成日係呢到9UP個5條友囉

有得笑好笑喇，遲下做撚死你

巴打明事理

BTW你唔係以為咁講就唔洗OT呀

好在我大股東黎

可能又係解除限制
今次除咗啲咩

屌你大股東 再唔科水亞莉莎衫都無得著

露肩

栞
ユウナ都唔會有

社長表示：20年後到你地接棒做軌跡啦

軌跡撚又放假圖

Show Blocked User - 軌跡撚

我淨係想要中文版je...

距離シオリ下次誕生日仲有134日

距離茅愛下次誕生日仲有139日

距離9月27日仲有153日

\I/ 距離7月8日仲有72日\I/

你永遠唔會成功.jpg

中文版

睇番D社員訪問有幾個做圖像設計似乎都係新人
基本上本身都係F社粉, 第一次接觸既F社GAME有零軌, 近到連閃軌都有,
玩嗰陣都仲係高中生, 似乎畢業冇耐就走左去F社,
閃3,4既角色, 怪物模組好大機會係哩班新人搞

下個新海誠

屌 咁整好少少d 爛膠3d模組la
見到都唔開胃

你唔科水點整好D呀

呢個真

又反

做得好咪無人反

你做得好自然有水喉出

整左個近年出既JRPG女角模組比較

無シオリ 貼乜都無用

平心而論唔睇動作軌跡唔差
但係一加埋動作

Show Blocked User - 漁夫大叔

一定好過戰場4

閃4用到シオリ個模組就正, 一定好評如潮

成班明日香廚淨係識反洸嘅シオリ

講到自己唔係咁

痴線 我之前都只係反シオリ嘅洸

大笑左

軌跡シリーズの誕生から最新作「英雄伝説 閃の軌跡IV」までを振り返るプロデューサー・近藤季洋氏インタビュー

舊社長歸位

漁夫清好高質

幾時block埋自己

求其講下部份要點

-閃四以SIDE STORY既形式補完碧軌ENDING之後既故事

-日本人似乎比較難代入ユウナ哩個角色既感情

-ORDER追加成長要素
加番好似閃2既失落魔法
仲有戰鬥中召喚騎神, 機甲兵等系統

-主劇情比閃3少一D, 相對多左QUEST同支線劇情, 玩既時間更長

-教會飛空艇白飯魚當然會出場

-閃3容量已經玩爆一隻BD, 閃4換左有更高效率既DATA

Show Blocked User - 瑠璃色の栞

真係好高質

係咪爭取緊做下屆連登F社社長

其實漁夫巴係唔係高登火引彈

偉大既軌跡系列，我要射啦

玩撚完

少啲先好

好多廢話

唔撚信社長會講得曬個故事

永續閃軌

可以咁睇
空至閃係上部
之後嘅都係下部
至少社長都講到明會完結閃軌講完帝國

中文版呀社長，i love u

中文版呀社長，i fuck u

距離シオリ下次誕生日仲有133日

距離茅愛下次誕生日仲有138日

距離9月27日仲有152日

\I/ 距離7月8日仲有71日\I/

我法國成日有人靜靜雞腐皮我

至少閃4完到帝國篇
不管你信不信，反正我信了

搵貓修路燈

完帝國篇(伏筆未解)

如果係咁我捉軌跡撚出黎打

CUP哂圖 完唔到打到佢仆街

共和國篇會以side story 形式補完閃5劇情

G持

玩左頭兩集冇玩
想問閃3出左中文版未
睇到依個post先知今年會出埋4

未
有生之年都唔會有

中文版呀

垃圾POST

距離シオリ下次誕生日仲有132日

距離茅愛下次誕生日仲有137日

距離9月27日仲有151日

\I/ 距離7月8日仲有70日\I/

推到F社收皮

PS日系GAME減價無迷城份代表咩

垃圾廠垃圾game根本冇討論價值
已經call左連仔Del post

法國金毛都幾高質

非常認同

英雄

第1個不了

Me wifi

mine, not you

你地2個洗乜爭 輪住用未得囉

栞我先

我跟上

淨係識笑

我愛亞莉莎
中文版出未

睇錯中出亞莉莎

( Show Blocked User - 大圍三圍大 )完全

ching ho ball

距離シオリ下次誕生日仲有131日

距離茅愛下次誕生日仲有136日

距離9月27日仲有150日

\I/ 距離7月8日仲有69日\I/

(Show Blocked User - 瑠璃色の栞) 完全封鎖

樓上驗下眼

佢地打得飛機多眼矇

梳囉,停唔到

都叫左半年春 都係冇中文

距離シオリ下次誕生日仲有130日

距離茅愛下次誕生日仲有135日

距離9月27日仲有149日

\I/ 距離7月8日仲有68日\I/

叫多半年啦

雖然結果都係會一樣

話咁快就5月

入谷請pm?

C兄你UP乜=.=?

PMED

JED

吾好笑= ="

巡例啦, 吾你老母

牙

又話出閃軌改 中文版

PLAYASIA講

屈完我係軌跡撚 又屈我係PLAYASIA

上playasia 好似連果個page都冇埋
你揾唔揾到

F社唔玩中文好耐啦

係出閃軌改英文啊

中咩野文姐

認真，開始心灰意冷

心灰意冷左好耐啦

對住軌跡撚灰哂

好眼訓有冇人借個膊頭黎訓

依個唔係GAY POST

見到依幅圖好唔爭氣

好想畀佢踩

利申張櫈

追po睇返前面
-日本人似乎比較難代入ユウナ哩個角色既感情

我諗全世界最感同身受crossbell一定係香港人 不過閃3其實可以handle得再好d, 唔夠深刻

又話wifi,依家又做張櫈

wifi 擺係張櫈上面
自己諗吧

你咪食哂啲屁

食屎

原來你會喺張櫈上面痾屎,睇錯你軌跡撚

痾畀你食

靚女唔柯屎

有戰艦就可以入機戰

『──それでは始めるとしよう、リィン』

『世界を絶望で染め上げる、昏き終末の御伽噺おとぎばなしを』

昏黒の闇に、彼はひたすら蹲うずくまっていた──

戻ることのない輝き、帝国にまき散らされた呪い。

いくら悔やんでも悔やみきれず。
いくら問いかけても答えは返ってこない。

大切なものを守れず、取り返しのつかぬ事をした己に絶望し、
“贄”となった運命すらもただ従容と受け入れる。

それが《灰色の騎士》リィン・シュバルツァーの成れの果てであった。

──そして、世界は終焉に向かって動き始める。

エレボニア帝国という史上最大の軍事国家は
《大地の竜》ヨルムンガンドの名の下に世界を呑み込み始め……

世界もまた、最悪にして最低の最善手によって
巨竜を絡め取り、その首を落とさんと動き始めていた。

その劫火によって宿望を成就せんとする黒き意志と
主の計画のため手段を選ばぬ蛇たちの狙いを識しりながら。

『──だったらあの人の胸倉を掴んででも
違うだろう、そうじゃないよって分からせる！』

『それがあたし達にしかできない
“役目”なんじゃないんですか！？』

──その言葉が、擦り切れた魂に再び火を熾した。

エレボニア帝国、トールズ士官学院《VII組》。

身分や立場、国籍すら超えて集められ、
二代目も加わった曰く付きにして“最高”のクラス。

彼等は立ち上がる──終焉に諍あらがうために。

彼等は前に踏み出す──光と翼を取り戻すために。

『さあ──“全員”で見届けてやるとしようぜ』

『この最悪で、クソッタレなお伽噺の結末をな』

有冇記性好嘅巴打記唔記得"《大地の竜》ヨルムンガンド"以前有冇出現過

公主唔柯屎

幾隻パンタグリュエル級戰艦, 仲未知結社嗰隻出唔出
決起軍完全劣勢

ミュゼ個粗大腿改番細

一句 '沒有這個需要' 已經打贏哂

大地の竜就無, ヨルムンガンド就有

好撚型

ヨルムンガンド就應該指結社 但係大地の竜哪兒來的屎

睇返北歐神話2樣嘢嚟 無嘢鳥

地寶隻聖獸掛, 睇上文下理的話

套用返落北歐神話係同一樣嘢嚟

係同一條,只係唔同型態

應該係描述緊帝國對世界嘅影響 就好似諸神的黃昏入面嘅耶夢加得

但又話成個計劃搶走? 依家又要係佢名下做

睇完射左出黎

閃軌世界第一

段文嘅耶夢加得 同結社無關

每睇一個字就射一次

巨竜を絡め取り、その首を落とさんと動き始めていた。

定呢度個巨竜又講緊第二啲嘢

巨竜=大地の竜=帝國 佢只係用簡略嘅寫化

大地の竜=帝國=軌跡撚

下面句巨竜=反軌跡撚既人

屌你劇透哂 唔洗玩啦

但唔係好怪咩,自己(帝國)係龍又捉返自己(巨龍)
定其實呢度係對住世界講

講緊世界對抗帝國 唔係帝國捉自己條巨龍打飛機

對住亞莉莎打
唔怪得要對黎神講啲咁嘅嘢

成班軌跡撚淨係識講軌跡 係時候要我東幻撚嚟平衡吓

ごめんなさい、リィン。
…… 一度、ただの仲間に戻らせて。

明明好鍾意アリサ
明明係Falcom官配 (最少閃I~III都係)
有一刻想燒左寫劇情果個人
主角已經夠哂慘, 仲要冇女, 公平咩

有苦衷

黎大俠

閃2改 首週11,345

厲害了 我的軌

驚告你班軌跡撚唔好再講軌跡壞話

閃軌世界第一

中文版閃改都唔出, diu

玩PS3 /PSV la

PSV

歡樂百世做埋NS喺大陸嘅開發商

碧軌個次

佢都算係受害

即日定第二日破解
蝕到佢仆街

仆街市場遇著仆街破解益班仆街玩家搞到自己仆街

咁f社幾時執柒

再唔出中文下年就執了

下年
清咁樂觀

冇我科水 就執柒左好耐啦

利申：淨係買左閃12

我呢排會好忙 少d上水

冇中文, 唔洗上

尤娜呢排會好忙 所以少d上水 唔通

又反
好女仔嚟

要做交易

乜嘢交易 唔係打緊內戰咩

距離シオリ下次誕生日仲有127日

距離茅愛下次誕生日仲有132日

距離9月27日仲有146日

\I/ 距離7月8日仲有65日\I/

交易戰, 類似美帝同贏國打緊嗰個差唔多

即係點 咁尤娜要做D乜

唔交易點養果兩條化骨龍

你地講嘢好圓 聽唔明

唔方便透露咁多,巴打自己參透下：

佢就係尤娜真身

差少少, 一樣都係女配角

邊套作品㗎

再講落去就變劇透

知又唔講 懶神秘

距離東山下次誕生日仲有311日

我東山正

我法國東山配音嘅角色都幾高質

最高質係矛愛配嘅

白？
休比？
真白？
學姐？
日代？
達克妮絲？
楪祈？

肯定唔係栞

皮已腐
原因:自己撚

最高質無得傾一定係釘宮

正皮左自己

東山世界第一援交妹

皮已腐
東山好女仔嚟 佢配嘅角色都幾高質

飲奶清
好少翻黎9up
好在我keep住來回兩登

噢撚

怎了

依隻有冇用㗎 用咗200粒石去抽隔離隻麻甩佬中咗3次先出依張

呢張勁嘢，遠近都得，又有殺敵吸珠
賢塔隊有左佢終於都上一線

仲有500石 痾唔痾煙好

淨係卡面都要抽

【ゲーム業界】平成27～28年ゲーム業界利益率ランキング！1位は意外なあの企業？！

厲害了 我的F

除咗保底根本一張都中唔到

1%機率係咁上下

巴打識咗咁耐可唔可以借個膊頭嚟

利申唔係GAY

清做咗你分身AC咁耐可唔可以借個屎眼嚟
利申

ID:170085848です！
add左留名

加鳥

你講埋叫乜名先得

黎恩死開啦

梳囉

中文版呀軌跡撚

仲咁得閒上水

距離シオリ下次誕生日仲有126日

距離茅愛下次誕生日仲有131日

距離9月27日仲有145日

\I/ 距離7月8日仲有64日\I/

求大腿

掛副都80男主？
已add

Yes 得閒會轉下幾2隻
多謝大佬carry

距離中文版發售仲有365+N日

都話咗CC抄人㗎啦

鬼叫我大f社軌跡咁高名氣咩，係人都抄啦

chinese!!!!

rest

距離シオリ下次誕生日仲有125日

距離茅愛下次誕生日仲有130日

距離9月27日仲有144日

\I/ 距離7月8日仲有63日\I/

啱啱拒絕咗同尤娜做交易 你問佢答

?

你係優娜

啱啱捉住咗嗰企圖老強尤娜嘅人渣你問我或者答

我問

準備同尤娜交易你問我答

巴打平時食開乜

啱啱保釋咗軌跡撚出嚟 唔問唔答

訓唔著你問我答

距離シオリ下次誕生日仲有124日

距離茅愛下次誕生日仲有129日

距離9月27日仲有143日

\I/ 距離7月8日仲有62日\I/

如果你訓得著 今年亞莉莎應該幾多歲

18歲

如果亞莉莎18歲果年你訓得著 咁シオリ幾時會再出場

巴打對於我啱啱保釋咗軌跡撚出嚟依件事有乜睇法

我嘅睇法就係：你係軌跡撚

成日屈我係軌跡撚 有乜居心

我知邊個係軌跡撚你問我答

聽講條友矮肥毒柒 真唔真

想知再講

唔想知

從例咁貼吓

9月最後一個星期四由零軌開始就成為咗軌跡嘅傳統

差D唔記得卜假

祼遲咗等閃軌

PC版

仲PC版

希望唔好CUT單

右上角條友好撚mk

粉紅色頭髮尋晚表現唔錯

巴打我睇錯你

小艾最新3D模型極秘流出!!!

叫到閃4出閃3都冇中文版

同一套衫可以着多幾多集

閃軌改出左中文版未

1234同步出丫嘛

我以為連埋空零碧出個合集

我想要中文版啫

唔存在既野

社長應該有諗過

出翻個閃3閃4 合集不過係唔出中文版

你班軌跡撚又出動抹黑我大F社同中文版

冇抹 反正係事實

終於肯認係軌跡撚嗱

唔係我 我真係知邊知邊個係 想知再講

講你就講啦 軌跡撚

收到瘋 出完閃5中文之後先出閃4再出閃3

咪瑠璃色xx
唔講了
廢事比人拉入幻界

我都識一個叫XXXの栞

『閃の軌跡ＩＶ』新情報 その１

七耀教会が本格介入

ラウラ
デュバリィとの共闘が実現？

フィー
西風の旅団との対決、秘められた真実が明らかに。
お色気担当。

ユーシス
ルーファスとのたいりつと結末が描かれる。
ガイウス
高原の巨像の深い部分まで明かされる。

ルーファス
いまだクロスベル州総督。ルーファスがクロスベルにいないタイミングを狙っている勢力があるかも

ルトガー・ゼノ・レオニダス
生存の謎が明らかに。ゼノやレオニダスの過去も判明
ルトガーはそもそも死んだはずの人間、だということがポイント
騎神の起動者としての役割の真相はｹﾞｰﾑ内で。
前作である人物に目をつけていてその人間をスカウトすることも。

唔係連菲都要出嚟做呀

個名好面善

舊柒一律唔換衫的話菲唔好得過亞莉莎幾多

咁我捱吓義氣菲就交畀我處理啦

『閃の軌跡ＩＶ』新情報 その２

七耀教会
トマス・ライサンダー副長
事態の収拾に表舞台に。聖杯騎士に関する情報を知ることができる可能性も。
予想外料理を集めていたのは趣味。
いよいよ本領を発揮します。

従騎士ロジーヌ
ボイス不明。無しかも。

F社有案底仗呢啲嘢

唔係講笑 唔記得F社70定80年代出過H驚 不過都只係露吓點果D

收到風 社長會喺電玩節宣佈閃34中文化

如果唔係今年就應該係下年

收到風社長會帶埋東山黎香港

收到風只有東山冇社長

教會組立繪用舊圖貼都費事

根據幅圖睇得出 綠毛想同金毛表白 但係金毛唔SO佢 仲走去溝橙毛

次号も記事あり

新キャラ 新システムの紹介

--------------------------------------------------------------

冇乜爆點既一期
下期繼續有情報
介紹新角色同新系統

菲都咁著

fbi

17歲啦仲FBI

咁驚察囉,今次軌跡撚你應該會被重判

快d拉左佢
之後f社執柒

驚察

羅爺我條𡃁

黎恩我老死
斬撚死你

笑鳩我黎神?

屌你老母

黎神?
賣囡都唔掂

屌你社長有中文未呀
無心搞就學Steam咁放權俾人自己整pack都好呀, 搞到我一直都未買

唔買唔計傾

訂咗steam版閃3

下世先有得拎

依排成日語癌

笑笑笑
笑你老母咩
中文版牙

少梨魯毛牙

返5P啦 唔會出火星文版㗎

我正字特警羅爺

就快18號點算好

做乜

Sony 仲係唔撚翻譯中文版

Falcom d game 係咪Sony翻譯?
Falcom冇可能自己翻譯到啦下化

除左標題果三樣，仲有冇其他好似falcom咁動漫風嘅game

玩返空零碧軌先

其他公司就
FF10
戰場女武神1,3,4
Xenoblade1,2
BDFF
P4G,P5之類

唔介意好舊既就FF6,超時空之鑰

你睇返自己有咩野機再決定玩邊隻
戰場3
Xenoblade1
BDFF
FF6
呢幾隻可以用模擬器玩

當然,以上既都唔夠神作閃軌好玩

那由仔 卡卡布 雙星

你居然唔知

以後會出英文先 之後再譯返做日文

F社總部搬去美國

好 之後我渣架隊機撞埋去

報左驚
有咩留返同法官講

FFTA2都好正

Ching ho ball

成班明日香廚居然唔知 仲要畀腐皮

得啦得啦，一早估到你係明日香廚

我シオリ派 諗住果日去洸屋企避難

樓豬專業反栞

明日香廚名單
Show Blocked User - 相樂真由加藤恵
Show Blocked User - 飲奶嘔奶
Show Blocked User - 大圍三圍大
Show Blocked User - Gonzalo
Show Blocked User - 優娜
Show Blocked User - 漁夫大叔

其實咁樣已經夠

睇人評價好似唔錯
遲下搵黎玩

明日香廚名單
Show Blocked User - 相樂真由加藤恵
Show Blocked User - 飲奶嘔奶
Show Blocked User - 大圍三圍大
Show Blocked User - Gonzalo
Show Blocked User - 優娜
Show Blocked User - 漁夫大叔
Show Blocked User - このみBB
Show Blocked User - 軌跡撚

全部同一個人黎

反栞第一人
Show Blocked User - 相樂真由加藤恵

我明日香推

無人識 梳

垃圾狗

真係唔識 梳囉

試下回憶下幫襯過未

淨係幫襯過シオリ 間書店

屌過
有圖

講

佢講野好低b架

成日以為自己好可愛咁

上次同佢食飯,d野黎哂,佢先同人講話要換

搞到我都覺得唔好意思

即係乜水

同志

橙

講咗咁耐都唔知你地UP乜

Gay post

邊個分身吹奏閃軌出嚟認咗佢

軌跡撚又開分身

你兩個就GAY

起咗底, 軌跡撚分身AC嚟

大家的シオリ

軌跡撚又係你
老是常出現

一人一信叫ADMIN BAN鳩咗軌跡撚去啦

巴打 今次我唔打鳩你 洸都會追住你嚟打

又話洸畀你封咗入異界

放返出嚟好耐喇

最近忙緊軌跡撚老強單case, 梳

...
蒼之彼方四重奏都唔識
仲話毒撚

似乜？

告鳩佢啦

u walkure 推...

好女仔

除左Gonzalo巴同我
你地9成都係gay

調返轉

洛基呀
最近睇緊一套天降幼女後宮調教番

成班死gay佬淨係識睇黎蛇羅爺洸
x_x

俾你發現咗

u cc 個簡介 → 激情のワルキューレ

我魚世界第一!

gay post

走先

點解要踢爆

搵緊菊花玩

個名叫加藤惠竟然唔係鐘意安野媽媽

話時話

軌跡唔係睇gay

安野係正
不過我魚更正

推角色唔等於推聲優

BTW 我推前粒拉聲優

....
二少同眼鏡仔

我主要都係鐘意Junna唱歌，對聲優興趣不大

又拎舊人出黎玩

梁國雄議員.jpg

打咁多丁梗係睇唔清啦

F社唔放大圖

大圖等夜D

好清

識咗軌跡撚好耐 你問我答

如果軌跡撚無玩閃軌
佢今年幾歲

死咗

軌跡撚同黎神比邊個靚仔啲

洸靚仔啲

軌跡撚仲有幾多分身

成個POST嘅USER都係

軌跡撚係咪痴左線

從來冇正常過

叫到心灰，唔叫出中文版了

咱們都是軌跡撚 不用分那麼細

笑什麼 你也是軌跡撚

慳D啦

距離シオリ下次誕生日仲有121日

距離茅愛下次誕生日仲有126日

距離9月27日仲有140日

\I/ 距離7月8日仲有59日\I/

世界第一

雜誌重點

不過也有一些令人開心的故事，陳云云說：「在四年前的12月，我突然被叫去Falcom，近藤社長表示對亞洲市場有興趣，由於Falcom的遊戲（如伊蘇）早期曾在PC推出中文版，但後來市場狀況不佳而放棄，我跟他說現在跟10年前的PC市場已經不同，然後他就馬上決定要來一月的台北電玩展，當時大家都不看好已經晚了一年九個月的《閃之軌跡》這麼「舊」的遊戲推中文版，當時我只是覺得Falcom在亞洲有一定的死忠玩家因此堅持要做。在《閃之軌跡》成功之後，後來Falcom的慶功宴上，它們的加藤會長突然出現了並跟我道謝，讓我整個相當驚喜。」陳云云也說，甚至很多製作人倒是因為開始嘗試中文化之後，他們開始慢慢懂了一點中文，而且會在製作遊戲時開始考慮亞洲玩家的想法，甚至還常常跑來台灣。

咪又係賣唔出

今次銷量過15萬

中完伏終於汲取教訓唔再中了

今期業績

都係繼續賺

永遠做一間小公司開支成本易控制

係咪未有共和國既人出現過

金 霧香 重玩啦

社長mon post唔再係謠言!

社長 is watching you

閃軌呀軌跡撚

閃3黑月

又恰我未玩閃3

究竟共和國篇會點寫

點寫都好 唔好再係D乜都攬上身 充滿正義感嘅主角就得

點解出左三集閃軌，騎神重未模型化
人地XB2 一集就有部模型化左

紅底都未賣肉 邊有錢模型化

習武之人梗係充滿正義感
應該又係D中二病溝死女既男主

可能下集係女主角呢

溝黑月deedee

瘦狼溝金

果然係gay

迎合你地需要渣

得你係gay咋

Show Gay User - 軌跡撚

廿四個軌跡撚入面得xx色xx係gay

成班軌跡撚淨係識屈

講事實唔算屈

閃軌世界第一垃圾

又反我閃軌

BAN鳩哂班反軌撚

大家都係女僕，約書亞高質好多

ching識貨

閃之軌跡3中文版正式宣布

由淘寶宣布

淘寶

優娜叫左咁耐終於有啦

PC版呢

巴打唔好笑自己啦 唔會有PC版㗎啦

話說有比到訂果啲點諗

長渣等炒到飛天

畀シオリ搞到分心成日打錯字 梳

認真 軌跡撚你覺得會唔會唔出中文
定只係時間問題要等到2046

時間問題

軌跡撚出現

聽吓許冠傑嘅浪子心聲 你就會搵到答案

距離シオリ下次誕生日仲有120日

距離茅愛下次誕生日仲有125日

距離9月27日仲有139日

\I/ 距離7月8日仲有58日\I/

死老坑

你就老坑

收到風社長唔會係電玩節出現

無E3規模 社長都唔會理

又放謠言
社長今年會蒙面匿名過嚟呀

咁樣？

諗住嗰幾日cosplay社長掩護佢入場, 有無手足幫拖

你地收錯哂風啦 我大F社社長梗係拎住白金神作閃3入場啦

無聲優喺身邊無人會理社長

我拖シオリ入場

收到風拎住一百套日限可以同粉紅色頭髮果個女仔

+社長3p

50套日限淨睇社長+粉紅色頭髮果個女仔OK

嗯

我出150套!!!
剩係要社長!!!

社長話得50套勉勉強強都可以比你含下條金撚嘅

走啦 死GAY佬

唔好用D回應弱智青山幻想撚嘅口吻嚟回應我

洛基

我加多200套要睇軌跡撚同社長

ON9
識食一定係食社長
粉紅頭髮條友根本多餘

哦

樓上大量GAY佬出沒

收皮啦

你班友真係好撚GAY
冇咩事我都係出返去先

咁畀多個感嘆號你囉
攞去使啦!臭_!

有名你叫 【日本Gaycom】綜合討論區Vol.12【軌跡/伊蘇/幻都】

亞莉莎先係囉

岩

系

蘇扑U沙-軌跡撚

吾

恩

明日香黨

巴打睇得出你唔係入錯POST咁簡單

明日香

栞

冇入錯喎

Show Blocked User - 飲奶嘔奶
Show Blocked User - 飲奶嘔奶
Show Blocked User - 飲奶嘔奶

Show Blocked User - Gonzalo
Show Blocked User - 大圍三圍大
Show Blocked User - 相樂真由加藤恵

比人欺凌

Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶Show Blocked User - 飲奶嘔奶

屌

畀人欺凌到癲咗

大家都好高質

吾同莉第挽

吾系甘kai針牙

柒到搵窿捐?

收到風社長會喺E3宣佈中文化

收到風社長無被邀請去E3

E3係F社舉辦洗鬼咁cheap要被邀請咩

收錯風啦
社長係話公布7國語言版

英西俄葡法德意

似係你收錯
應該係印韓俄越泰蒙埃 同埋火星文

話明去e3
點會公布亞洲野呀
你講個7國係香港電玩節公布呀

今屆f社舉辦搬咗去同電玩節一齊搞

社長柒到唔敢出場

中.......

SBU......

≪銀の騎神≫ アルグレオン

廢F幾時先肯出模型

蝕死佢

又咒

事實
利申allin

距離シオリ下次誕生日仲有117日

距離茅愛下次誕生日仲有122日

距離9月27日仲有136日

\I/ 距離7月8日仲有55日\I/

淨係識出紅底

紅底lamlam脷

仆街屎忽軌 中文版呢

問自己啦, 前新社長!

又前又新又恰鳩ME

事實勝於雄辯

淨係聽過事實勝於糞便

藍毛

要粉毛做交易養嘅人之一

吓 藍毛養返粉毛轉頭都得喎
不過粉毛有骨氣 自力更新

BTW粉毛好女仔嚟

藍毛無帶錢就外遊帝國
白毛比公司炒撚埋仲差d比人拎去祭旗
對住兩個廢青粉毛唯有
真係好女仔黎

仲要養起成支反抗軍 真係辛苦

想加入隊伍要除晒啲裝

係都入綠毛啦 有車有艦有大炮

粉毛好女仔 藍毛情願做粉毛隻兵

綠毛咁姣不了

又盲反粉毛
明明好女仔黎

邊有反呀 又屈

絕對係好女仔

Show Blocked User - 飲奶嘔奶

BTW白色床單係唔係即係自行想像

咩意思，我唔明

睇返F社之前嘅抱枕都有背景 依家愈嚟愈懶

代表純真,潔白咁解

又講反話反尤娜

有新情報又要打丁

又心邪反尤娜

成日都心邪

成個POST比你搞彎哂啦

除左褲

GAY

都話咗佢係GAY

韓文版

距離シオリ下次誕生日仲有116日

距離茅愛下次誕生日仲有121日

距離9月27日仲有135日

\I/ 距離7月8日仲有54日\I/

考完試啦

用一個字去覆人既唔係弱智就係基

吾系

Gaylo

又恰

抵

弱智/基?

盲?

吾筒莉挽

汝蘿莉控

幾日冇9up 你地講d咁冇營養既野

幾錢

$30000 過夜ok?

平啲啦
個乜鬼野栞都係收4位數咋

想幫襯

留tg

平啲OK?

成個post d人都好噁心

Ok

軌跡撚係咁 慣了

咪係，明明得一丁友為咗推post可以去到幾盡

惡心人玩惡心game

換新衫未

班長我老婆

收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦

終章會換
(閃5)

日文版

早阿gaylo們

gaylo 軌跡撚

靜到
去哂交易？

今日軌跡撚要上庭,唔好怪佢

衰邊範？

聽講係搞人屎忽不遂

想幫佢寫求情信...

太遲5啦.....

社長又拎舊人出黎救場

睇外型都似 如果真嘅話 咁上年跟GAME本設定集CUT走綠髮果頁應該係琪雅嚟

想知好耐上面第二張圖班長個度係咩地方
個陣睇完endind搵左好耐都搵唔到有幾條柱既地方

エリンの里

漁夫ching真高質

完全唔似班gaylo軌跡撚

首次出現好似係閃2美版ED

你真係好撚戇鳩

個陣搵晒堆設定集都搵唔到係邊

閃2美版ED出先 後嚟F社出嘅年曆先有

好惡

個樣有啲似YS7個月之里(?唔記得叫咩名)

條友話你地係基 你話抵唔抵屌

只係你基姐

巴打你好唔誠實

法國軌跡撚琴日無倒數, 係咪又想換wifi?
雖然本身都唔係

你講乜我都唔會覆你

距離シオリ下次誕生日仲有114日

距離茅愛下次誕生日仲有119日

距離9月27日仲有133日

\I/ 距離7月8日仲有52日\I/

咁你依家即係...?

我針對既只係gaylo軌跡撚

似乎唔會有其他既前西風團員登場
西風線亦似乎由菲主導完結

閃3中文版真相

原來只係我地無貨

其實出左 只係冇貨姐
閃3賣到斷貨

而家去訂先

張圖百度

中文版最新消息！！！！！！

P3D & P5D 繁體中文版 將於9月20日(四)發售！

『女神異聞錄』系列最新作
『女神異聞錄３ 月夜熱舞』&『女神異聞錄５ 星夜熱舞』繁體中文版
將於9月20日(四)發售！

Show Blocked User - 飲奶嘔奶

咪亂扑人啦，死基佬

距離シオリ下次誕生日仲有113日

距離茅愛下次誕生日仲有118日

距離9月27日仲有132日

\I/ 距離7月8日仲有51日\I/

佢係咁

索尼罪大滔天！

閃1 2 正常收皮

正式

B記幾時出騎神模

矛可能

咁F記呢

想蝕錢咪出囉

来週は「閃の軌跡IV」関連の情報がいろいろ出そうです。個人的に大好きなあの人たちが公開されます。皆さんの反応もとても楽しみです。

我黎大俠呢
又要比人當觀音兵
又要比人鎖住

屌撚死F社社長老味

係又屌唔係又屌 有冇理過社長感受

開始懷疑社長係M
特登鳩UP等人屌佢

誰人曾理過社長感受 為佢出頭 碰過佢的手

原來真係GAY POST

就咁擺低粒膠又想串前社長呀

佢都話唔覆我啦，串佢都無用

有名你叫小氣軌

我好想要中文版牙

[認真post]有幾多人係同我一樣仲等緊中文版冇掂日文版

個日限買左返黎拆都無拆過算唔算

算

無ps4算唔算

距離シオリ下次誕生日仲有112日

距離茅愛下次誕生日仲有117日

距離9月27日仲有131日

\I/ 距離7月8日仲有50日\I/

琴日係シオリ大勝利日

又話唔覆

唔覆

日本ファルコム、減収減益

【減収減益】版権部門で「英雄伝説 空の軌跡」の中国語版や韓国語版、「東京ザナドゥ」の英語版といった過去作品の他言語版の販売が落ち込む。製品部門は秋に主力の「英雄伝説 閃（せん）の軌跡」シリーズでプレイステーション４向けに最新作を発売する。ヒット見込むが版権部門を補えず減収減益。

等睇社長帶領f社赤字

又踩

社長自己知自己事啦

誰人曾照顧過社長感受 待佢溫柔 吻過佢傷口 能得到的安慰是經營者 得救後很感激忠誠的軌

邊間教會

シオリ教

飲奶嘔奶都係等緊中文版？

等左好耐

我要直播啪碟

識日文都要等中文 覺得自己好犯賤

等閃3中文等左十世都未有消息 巴打們估幾時有消息?要等到台灣/香港遊戲展?

等多3個月

圖已CUP

可以加埋香港動漫節倒數

收到風香港動漫節公布閃3中文,台北電玩節公布閃4中文

社長會嚟唱歌

姨媽~

誰人曾......

.......

聽講社長開臭口唱閃4主題曲

收到wind
社長動漫節即場宣佈閃3閃4中文
另外下年出閃5同步中文

好
訓啦

距離シオリ下次誕生日仲有111日

距離茅愛下次誕生日仲有116日

距離9月27日仲有130日

\I/ 距離7月8日仲有49日\I/

.....

...

.

最近法國高登連登都有人成群結隊出沒踩F社

高登都有？
等我過去睇睇先

原來認真討論，仲諗住踩多兩腳添

軌跡撚係高登仲活躍啲

眀犯F社者，雖遠必誅

個個都踩我大F社白金神作閃軌系列

呢句岩聽
根本13,14,17年既GOTY都應該比閃軌先岩

18年都係 閃12改同閃4夠拎3個

無錯, 祝年年都係閃軌攞獎

又笑F社

建議F社自資舉辦GOTY 到時乜獎都拎哂

閃3拎GOTY 概念圖

又呢張
比新意未

距離シオリ下次誕生日仲有110日

距離茅愛下次誕生日仲有115日

距離9月27日仲有129日

\I/ 距離7月8日仲有48日\I/

劣改社長J圖

JED F社世界第一

今期情報已出

聽日先講

負皮了 自己反省

各位點睇軌跡撚成日鳩UP放流料呃人討論

已扑

咁成個po咪冇人講

巴打心水清

未扑分身AC

[哲學題]點解你唔扑自己? 你點證明自己唔係軌跡撚分身?

[哲學題解答]唔話你知；唔需要證明，因為我都係軌跡撚分身AC

做左軌跡撚分身一年 你答我答
知道既實答 除非唔知

想知道軌跡撚啲分身AC share緊邊幾個wifi

無

又到佛誕，請問有中文版消息未？

唔出

北美強大了 連F社都跟隨 反觀臘腸市場淨係識踩

我要閃軌三中文版呀！！！！

f社食屎啦

出中文比你地屌
唔出中文又比你地屌

咁梗係唔出啦

岩聽

唔洗CHECK 真係官網放

又撚

你講完我都係會check

你知我係邊個實唔夠膽笑我

一有新情報冇人信都係軌跡撚累既

又想洗到1001

時間過得真快，又爆post

佢嘅性格細個就叫天真
大個就叫.....

佢係指邊個

你幅圖邊個咪邊個囉
唔通你想我講栞咩

牙嬌

爆完ys8入黎留個名

閃3出中文未

就黎又爆POST
想問社長大人有咩感想? 出中文版未

good question

巴打生面口 小心依度有條友叫軌跡撚專放流料同開分身扮討論

唔會有

收到

想問ys前面幾集值唔值得追返

YS除咗1同2之外 其他幾作嘅故事都無乜關聯 易入口 可以追

幾時捨得出閃3中文版

btw男主經歷左8代仲係單身 ?

去到失蹤果日都係單身(好似係

多奇咪佢老公

你唔好咁GAY啦

..............

唔係社長咩

gay佬軌跡撚

明明dana咁正 我真係好耐冇咁中意一個女角

係 超gfable

另外想問多條 東京幻都ex+可以單獨玩

sure

想同軌跡撚做愛

おはよう！
#サイクリングの日

距離シオリ下次誕生日仲有109日

距離茅愛下次誕生日仲有114日

距離9月27日仲有128日

\I/ 距離7月8日仲有47日\I/

洗唔洗開定新POST

開你就開啦

吾系屋企牙

丹娜咁正
俾亞特魯食左咪仲DUM心口

又黎...

古代侏儒

玩過成個軌跡系列（唔計未出中文版）
同伊蘇1,2,8
係咪應該玩埋東京幻都

玩囉

個胸平到變左型

玩哂所有f社產物既時候
中文版會出未

個POST已經畀明日香廚攻佔咗 請各位無辜嘅幸存者去新POST

996

997

998

999

1001